去西九個廁所痾親屎都好驚

佢有一層好大，好咁恐怖

有啲層九曲十三彎，又細又臭，好𨶙得人驚

老mk集中地

純粹去痾屎

西九邊個廁所屙得過

佢有一層大個啲

之前有個post話西九好猛

好𨶙恐怖，多人行都陰陰森森咁

聽講好多性病阿叔係深水步叫完雞就去西九柯屎

Not me

上次經過想買個吉野家食，臭到隊都未排就走左

食野既地方都可以惡臭，d人仲要普遍好似覺得冇乜野咁

我去鴨寮街公廁都唔會入西九廁所
喺西九比人姦咗都唔知咩事

西九咁舊 廁所又臭又細 你都夠膽去

屌你係深水步真係唔知有咩廁所好去

蘋果個層個個勉強ok 其他真係唔好去除非你吸毒 真係忍唔住賴落條褲到落一樓買褲算啦

層層都唔敢去

先施個廁所都仲叫做可以屙尿，但其他樓層真係乜都屙唔出

會5會盪失路癩屎

@蓋